警隊搞亂經濟，破壞民生

拿，香港差佬呢，就黑暗醜惡架！

好地地著件黑衫去炒散呀，就要俾差人查身份證呀

屌你老味趕住返工架嘛，咁樣查一查，容乜易遲到架

到開始查嗰陣，班差佬特登行後兩步，你一行上前咋，佢地就屈你襲警啦！

就算告唔入呀，都搭你返警署協助調查48小時，電話又收q左你，想話同上司交待聲呀，都唔撚俾呀！咁射波法，上司點揾到人頂呀！

吓！！！

禮貌上想請個病假啦，d死黑警，連醫院都唔撚俾你去呀！病假紙都冇張，叫上司點交待！係咪要為難上司！

搞亂哂d經濟，阻人返工正仆街

有聲

係咪斷鳩估！！！！